謝拉特最後一次對曼聯算唔算經典

諗唔到邊個球星最後一次對宿敵有咁驚人既表演

人地君子黎架

唔洗沖涼

有，謝拉特最後一場打宿敵史篤城仲深刻

同場加映謝君子怒射

屌

高質Post